msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-10 18:58+0800\n"
"Last-Translator: Pastrank <webmaster@pastrank.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# admin.php 101
msgid "My pastrank"
msgstr "我的Pastrank"

# admin.php 101
msgid "Provided by Pastrank"
msgstr "本数据由Pastrank提供"

msgid "Please enter a valid domain, eg. pastrank.com"
msgstr "您输入的域名不合法，请不要包含http://，正确的例子：www.pastrank.com或者pastrank.com"

msgid "Sorry, this domain is forbidden."
msgstr "该域名已经被禁止，请与我们联系。"

msgid "We will collect data in 2-7 workdays after you have added your domain."
msgstr "该域名还没有数据，我们需要在2-7个工作日才会收集相关数据，请耐心等待。"

# admin.php 101
msgid "View more indexed datas by search engines & alexa traffic rank."
msgstr "点击查看更详细的搜索引擎收录历史以及Alexa排名历史"

# admin.php 108
msgid "alexa"
msgstr "alexa"

# admin.php 109,130
msgid "reset"
msgstr "重置"

# admin.php 134
# pop.php 128
msgid "yesterday"
msgstr "昨天排名"

# admin.php 106
# pop.php 130
msgid "7 day"
msgstr "七天排名"

# admin.php 138
# pop.php 132
msgid "1 month"
msgstr "一个月排名"

# admin.php 140
# pop.php 134
msgid "3 month"
msgstr "三个月排名"

# admin.php 145
msgid "loading chart data, pleash wait..."
msgstr "正在加载数据，请稍候..."

# admin.php 150
msgid "Options"
msgstr "选项"

# admin.php 157
msgid "your domain"
msgstr "你的域名"

msgid "show pastrank chart in your posts"
msgstr "显示PastRank图表到你的文章"

# admin.php 165
msgid "montior"
msgstr "监控的搜索引擎"

# admin.php 174
msgid "get more help information..."
msgstr "获取更多的帮助..."

# admin.php 176
msgid "choose the search engine you want to monitor..."
msgstr "设置你要监控的搜索引擎"

# admin.php 184
msgid "donate"
msgstr "赞助"

# admin.php 198
msgid "using paypal"
msgstr "使用Paypal赞助"

# admin.php 202
msgid "amount"
msgstr "金额"

# admin.php 214
msgid "currency"
msgstr "币种"

# admin.php 225
msgid "custom amount"
msgstr "自定义金额"

# admin.php 232
msgid "add pastrank link in my blog"
msgstr "添加Pastrank的友情链接到我的博客"

# admin.php 235
msgid "post about pastrank & share that to my friend"
msgstr "为Pastrank写一些宣传的博客，分享给更多的朋友"

msgid "Add pastrank chart to your posts"
msgstr "添加PastRank图表到你的文章"

# pop.php 61
msgid "domain"
msgstr "域名"

# pop.php 66
msgid "width/height"
msgstr "宽度/高度"

# pop.php 73
msgid "date range"
msgstr "日期范围"

# pop.php 80
msgid "chart type"
msgstr "图表的类型"

# pop.php 84
msgid "flash(using FusionCharts)"
msgstr "flash"

# pop.php 87
msgid "image(using Google chart)"
msgstr "图片"

# pop.php 92
msgid "show type"
msgstr "显示类型"

# pop.php 96
msgid "record on search engine"
msgstr "搜索引擎收录"

# pop.php 99
msgid "link in"
msgstr "外链"

# pop.php 107
msgid "all"
msgstr "所有"

# pop.php 110
msgid "today"
msgstr "当天"

# pop.php 113
msgid "weekly"
msgstr "一周"

# pop.php 116
msgid "monthly"
msgstr "一月"

# pop.php 118
msgid "yearly"
msgstr "一年"

# pop.php 138
msgid "submit"
msgstr "提交"

msgid "Please use your usual domain name, cause www.pastrank.com and pastrank.com is different for search engine."
msgstr "请使用您常用的域名，对于搜索引擎来说，www.pastrank.com与pastrank.com可能是两个域名"

msgid "Traffic rank in country"
msgstr "网站所在国家的排名"

# admin.php 103
msgid "All the indexed on search engines"
msgstr "搜索引擎所有收录"

# admin.php 106
msgid "Past 24h on search engine"
msgstr "搜索引擎24小时内收录"

# admin.php 105
msgid "Past week on search engine"
msgstr "搜索引擎一周收录"

# admin.php 106
msgid "Past month on search engine"
msgstr "搜索引擎当月收录"

# admin.php 107
msgid "Past year on search engine"
msgstr "收录引擎一年收录"

msgid "Alexa traffic rank"
msgstr "alexa排名"

# pop.php 99
msgid "Link in"
msgstr "外链"

# admin.php 157
msgid "Other domain"
msgstr "查看其它域名"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Setting"
msgstr "设置"

# admin.php 157
msgid "Add other domain"
msgstr "添加其它域名"

msgid "show pastrank chart in posts"
msgstr "显示PastRank图表到你的博客"

# admin.php 174
msgid "Get more help information..."
msgstr "获取更多的帮助..."

msgid "Go to pastrank's official web site"
msgstr "访问Pastrank的官方网站"

msgid "Thank you using wp-pastrank, Pastrank is totally free. what's more, API&wp-pastrank is free too. hope you enjoy using it. and for the better development of pastrank, hope you can add PastRank link to your website, or write posts to recommend Pastrank to others. if you think Pastrank is great, you can donote for our hardwork."
msgstr "感谢您选择wp-pastrank，和pastrank.com所提供的服务一样，wp-pastrank也是免费的，如果你觉得这个插件还不错，希望你可以添加pastrank到你的友情链接中，也可以写一些博文来推荐pastrank。当然，你也可以选择使用捐助的方式来帮助pastrank的发展，再一次感谢。"

msgid "show first&last datas"
msgstr "强制显示初次和最后一次的数据"

msgid "px or %"
msgstr "px或者%"

# admin.php 105
msgid "indexed by search engines"
msgstr "搜索引擎收录"

msgid "alexa traffic rank"
msgstr "alexa排名"

# admin.php 145
msgid "loading chart data, please wait..."
msgstr "正在加载数据，请稍候..."

